俾你揀，你想要 iPhone 7 + iPad pro (細), 定係一部iPhone Xs

iPhone 7 + iPad pro = $8,887

iPhone Xs = $8,599

兩者只差$288

7 plus用家準備出部ipad
唔換電話住

Xs＋iPad pro

Xs + MacBook pro

Xs pro

Xs Max + iMac pro

iPhone 7+iPad Pro （細）

利申：已經有iPhone 7 Plus+IPad Pro 9.7

一部max

XS Max + iPad Pro 10.5

iPad 先最抵玩

Iphone se + ipad mini

8加ipad

前者
利申 iPhone 7+iPad Pro（大）+ apple pencil